【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

Leung Kai Ping
2 小時 ·

一直認為自己不應對香港本地遊行集會妄加評論，但最近爭議涉及國際連結工作，就分享幾點：

1. 嘗試把世界看成是網絡（network）：個體與個體會連結，繼而產生有系統的社群。有些人擁有較多連結，坐擁網絡中心位置，能較有效傳遞資訊、發揮影響。有些人的位置就比較邊緣，或者只能接觸到與自己價值、背景相似的小社群（簡稱回音室）。

2. 世界的複雜，在於它不只得一種網絡。以美國對港政策為例，其行政網絡、國家安全網絡、外交部門網絡、立法機關網絡、傳媒網絡、商業網絡、人權組織網絡、學術網絡等等，層層相疊、錯綜複雜。再加上美國有三億人口，民主黨與共和黨體系各成一方，你想聽甚麼意見（由「不要激嬲中國論」到「中國崩潰論」），都可以找到貌似十足的支持，但要小心，不要以為某一版塊就是世界。

3. 以網絡的角度看世界，就不會把焦點只放在個體。個體一言一行所發揮的影響，都受制於其背後難以看清的網絡結構。有時世界太複雜，人的頭腦會選擇最簡單的代表人/物，去嘗試解釋世界。但指望一位領袖（特朗普）能隻手拯救香港，就如在香港指望有明君就不用制度配合；認為一位Twitter人物（余先生；78.7K Followers）的意見等於「美國人」的意見，就如認為之鋒（407.3K Followers）講一句話，就等於全香港人的意見。當然，余先生持續為香港發聲，將消息帶入他的共和黨圈子，實值得支持。

4. 將焦點放在個體的問題，在於人容易將個體神化。最可悲（或可笑）的是，原本應經過辯論的政治議題，變成了類宗教行為：各人競猜領袖的動機、原意、弦外之音，執著領袖一兩句的言論，各自解釋及演繹「經文」，再集體讚頌領袖的權威，不容外人挑戰。

5. 在我參與過的在美倡議活動，遇到的行政/立法/傳媒/人權組織網絡，大多數並非如大家想像中進步、開明。講白點，就是比香港的和理非更和理非、更「膠」。他們非常喜歡遊行、分紅海、執垃圾、大合唱的和平畫面（不少人會講到眼泛淚光），厭惡暴力、放火、衝擊立會等情景（再難聽的說話—「示威者比人打，唯有坐低繼續捱打，一還手就是錯」—我都聽過）。我們只能盡量不卑不亢，去為抗爭者辯護及開脫。

6. 香港搞國際陣線，要有遠景、有道義。要有遠景，是因為即使你做乖仔、不節外生節，靜待別人為你設定議程，但當大國的利益版塊出現變動，隨時可以放棄關注香港。香港的國際工作若要成功，一定要積極設定、塑造自己的議程。要有道義，是因為香港不會永遠是國際的寵兒—外國政府及外媒總會有看膩分紅海、大合唱的一日，亦會對警暴愈趨無動於衷。當國際關注不會從天而降，就唯有努力去建立盟友。要人關注香港、為我們搞集會，就有道義要關注別國發展。

7. 純粹本人的政治美學：公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。

唔該推返晒行動post上熱門！

UST南亞仔之微願25/10 文宣出爐喇！

【行動Post請置頂】醫民同行， 拒絕淪陷！ 今次希望公眾一齊參與支持我哋， 10月26號遮打見！

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

大家幫手貼返行動post 入來吧！

Cc台:又提到多隻鬼

大家幫手貼返行動post 入來吧！

聽講唔跟所羅門黨嘅風向會上唔到熱門，仲會俾人拎住不分化不割席黎屌鳩你，話你分化

每日朝早更新
認真post冇人推啊
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

到底有幾多係真係知加泰發生咩事

都係果句
自行決定
我自己就支持加獨，但係唔係好想去集會

但係多人去、少人去其實都唔係乜野大事

Push

有意思有意思梁義士
明白晒

討論不是誅心
行動行動行動

公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。

香港人情何而堪！即使建國與否，我哋都應該要頂天立地，自豪咁講得出“我哋係香港人”，要點做自己諗啦下！！！

去唔去自己決定

呢兩加泰辯論已經夠，唔洗再推

兒登仔（獨立思考緊）：快啲入黎，soloman提哂水啦

散水Template:

一. 突發
二. 全部人同我入尼
三. 我屌哂你地
四. 話俾你地知
五. 唔好中計

1. solomon 提哂水...
2. Trump trump講到明...
3. 美國議員話...

A. 唔好再...
B. 要停止
C. 你地仲唔同我...
D. 係咪想法案過唔到
E. 國際線玩完
F. 係咪想搞到
G. 全部都係鬼

# 一張圖幾個account開post，每曰四次，四個鐘一次，每次一堆
＃＃前列腺有事咁，一次講唔完，再係咁自然自語，變相自推幾十

*有人反對就...
**你係P牌
***風向狗
****起底 （雖然起完9成都正常）

好值得反思...

推

即係話：兄弟爬山

push

幫手推上熱門

好文一推

成班連登仔當所羅門係大台咁佢講乜就係乜
推啊

睇埋立場姐姐點睇

大家咁中意造神
梁義士講嘅又聽唔聽？

唔理大家去定唔去
都希望大家答唔會聽 因為要有獨立思考
咁先唔枉費佢一番說話
想去嘅就去 唔想去嘅就唔好去 就係咁簡單

P牌一推，大家唔好因為長少少唔睇吖

都係個句啦，始終人都係自私嘅
我地自己都未搞得掂，憑咩去幫其他人？

「國體」二字重千斤！

嘩 去咗當地

所羅門黨友唔會見到此post

有時世界太複雜，人的頭腦會選擇最簡單的代表人/物，去嘗試解釋世界。但指望一位領袖（特朗普）能隻手拯救香港，就如在香港指望有明君就不用制度配合；

一巴摑落班城邦派到
你今鋪大鑊啦實俾人話偽獨派

吓 仲拗緊去唔去？屌你老母

大力推

在我參與過的在美倡議活動，遇到的行政/立法/傳媒/人權組織網絡，大多數並非如大家想像中進步、開明。講白點，就是比香港的和理非更和理非、更「膠」。他們非常喜歡遊行、分紅海、執垃圾、大合唱的和平畫面（不少人會講到眼泛淚光），厭惡暴力、放火、衝擊立會等情景（再難聽的說話—「示威者比人打，唯有坐低繼續捱打，一還手就是錯」—我都聽過）。我們只能盡量不卑不亢，去為抗爭者辯護及開脫。

立場姐姐呢篇都值得睇

睇到越黎越多呢啲人講一大堆唔知自己講乜嘅說話黎證明自己係鬼仲呃到一大堆傻西連登仔俾正評真係好好笑

梁繼平都係鬼

我老婆 篇篇野都好值得睇

P推！

無國體

推俾大家好好思考下

香港搞國際陣線，要有遠景、有道義。要有遠景，是因為即使你做乖仔、不節外生節，靜待別人為你設定議程，但當大國的利益版塊出現變動，隨時可以放棄關注香港。香港的國際工作若要成功，一定要積極設定、塑造自己的議程。要有道義，是因為香港不會永遠是國際的寵兒—外國政府及外媒總會有看膩分紅海、大合唱的一日，亦會對警暴愈趨無動於衷。當國際關注不會從天而降，就唯有努力去建立盟友。要人關注香港、為我們搞集會，就有道義要關注別國發展。

我都有follow佢

在我參與過的在美倡議活動，遇到的行政/立法/傳媒/人權組織網絡，大多數並非如大家想像中進步、開明。講白點，就是比香港的和理非更和理非、更「膠」。他們非常喜歡遊行、分紅海、執垃圾、大合唱的和平畫面（不少人會講到眼泛淚光），厭惡暴力、放火、衝擊立會等情景（再難聽的說話—「示威者比人打，唯有坐低繼續捱打，一還手就是錯」—我都聽過）。

真係要有純和理非活動平衡吓

P牌照推

樓主又要比人屌分化啦

本身有政治connection嘅人低調入立會高調露面，呢頭叫人留守果頭返美國，只要智商正常都會質疑佢啦

Low gain high risk 既野真係算啦

Agger

等睇班傻鳩連牙平都話係鬼

//公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。//

是日soundbite

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

已經有人講
人地用大好前途黎搏 結果俾連登仔屌係鬼
月入50k諗野係唔同d

羅冠聰都去咗耶魯
牙聰都係鬼了
數十個要流亡嘅手足去咗台灣
佢地都係鬼了

唔洗再推，會去既自然去，唔去既幫手推下一個活動

大家想出席就出席，
自己唔去又叫晒人唔出
乜野心態

梁義士都出埋聲
不過唔緊要，我諗就算梁天琦出埋聲都應該係鬼嚟，最有大局觀的所羅門黨係唔會有錯o架
人哋同柒婆一樣年年考第一，肯定係我哋依啲凡夫俗子跟唔上佢哋超脫的思維啫

他朝君體也相同 再者
美國真係過到人權法 又如何

羅冠聰有冇叫人留守，其他人有冇除罩扮代表博鏡頭？

你地成日屌反集會既人怕被支持獨立, 其實係屌緊搞手
麻煩你睇清楚搞手自己講咩先

“香港同加泰一早被國際連繫左，你google一下就知國際有幾多報導將兩地相提並論，而香港人亦已經開始左喺遊行舉加獨旗。如果無人出黎講清楚香港人係咩立場，只會更加比人spin做我地支持加獨。呢樣嘢唔會係你想見到啩。咁今次集會正正係最好機會解釋比全世界聽，香港係支持緊加泰啲乜，就係我提出果3大立場。”

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你地明點解被人話盲撐未

你地連搞手既理念目的都未搞清楚

搞手個集會除左所謂聲援, 更加係想“解釋比全世界聽”我地既“立場”, 以防止“比人spin做我地支持加獨”

唔該, 你地撐集會無所謂. 但你地成日屌反集會既人怕被支持獨立, 其實係屌緊搞手

連登仔：華盛頓大學政治博士生唔識政治

勸你唔洗同佢多講
會員300000既p牌

6. 香港搞國際陣線，要有遠景、有道義。要有遠景，是因為即使你做乖仔、不節外生節，靜待別人為你設定議程，但當大國的利益版塊出現變動，隨時可以放棄關注香港。

有幾多人係先睇前文再思考後理 人地一路講緊利益行頭

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

推。有好多真心膠竟然會相信區區一個集會影響到美國國策

咁我都係p

梗係唔好多講啦，你地除左拎p牌黎講，仲識講其他野嫁咩？

講完個集會既三個重點比所羅門知道之後佢話 咁ok

果班人又唔提

Ching 佢1/7個陣都俾成班撚人話攪死運動（攪咗去邊）同埋當年民族論之後有同陳雲爭論過好多 佢班信徒大撚把唔妥梁繼平好耐㗎啦 公民民族呢樣嘢搶晒國師spotlight啊嘛

咪係
又屌晒去既同搞既都係鬼
CLS

好文要推

兒登仔真係好無用, 最叻就係炒車

5年前大把人屌完販民「唔好激嬲共產黨」, 而家自己做返晒

繼續啦
我睇緊你繼續表演啊p牌

用過個新ac啦臭㗎喇

除國師以外，不可以有第二個神
就算所羅門，遲早都會俾迷雲教清算

天琦係度一定會支持
有幾多人記得佢當時話要摒棄教條主義
邊樣野覺得係有用 就應該要去做

難唔難搵isp email啊

果日佢係當end game 咁玩
又要比連登仔睇住直播去笑

想睇佢地點講立場姐姐

唔係唔支持加泰個運動
我地都支持公義反極權
但我地唔可以俾機會有人搞亂香港個運動

認真野無人推

已經有幾個p牌係度圍爐吹佢係鬼
其實邊個先係鬼大家心知肚明

迷雲教第一個搞天琦啦
當年連天琦都俾佢地叫西瓜琦

呢單野真真正正令大家反思兄弟爬山呢樣野

p牌p牌，而家啲狗吠聲咁奇怪

唔洗旁敲側擊喇。對你地嚟講，佢搞過《學宛》已經係原罪啦，偽港獨嘛

一個唔入嘅網媒記者，垃圾
between立場姐姐係我條女

香港人唔係美國人條狗，大家互相利用，唔好乜都聽晒人講，自己冇分析能力嘅咩？香港人當然應該以香港人嘅前途利益優先，美國有互利就自己人，冇就hi bye friend咋，唔好天真到以為人哋嚟打救你，自己都唔為自己設想，諗住人哋幫你搵埋solution？香港之所以係香港，係因為我哋行我哋自己嘅路，國際間互相制衡，交往過於單一而強弱懸殊，只會行三十年前日本條舊路

況且聽日係講明咗係為佢哋人權發聲，譴責當地警方濫用暴力，睇唔到啲咩實質推動獨立分裂嘅行動喎

再講就算係，香港本身都有人提倡獨立，本身言論同提出選項唔應該係問題，全世界都會有人提出獨立，全世界政權都反對自身內部提出嘅獨立，根本呢個係全世界從來都係咁

你本身其他集會有冇去都成問題啦就係利益不斷變 所以先要有本身信奉嘅價值 如果利益係你唯一價值咁就等含撚啦on99

拎住 「不要被仇恨支配」 去叫人休息就叻

01網軍全面入場

成班cc 台on9 仔當所羅門係神
大佬，佢連議席都無，有幾大話語權

認同 推

點睇藉香港壓住中國先係美國最大嘅利益版塊啦
而且人地講緊「道義」，唔通唔理加泰警暴就係道義表現？

哩句真係打臉

True
勁多打手/人話搞手係鬼

唉
我地怕人抹黑搞獨立，但又去抹黑人搞獨立
想人為我地發聲，但有自己友幫人發聲時就屌得仲大力過反政府(e幾日有幾多活動討論？)
一方面屌鳩NBA Blizzard為利益禁言，另一方面就因為利益想用群眾壓力去取消個集會。
一方面話強國人搞我地外國集會滅我地聲，但轉個頭又千方百計去蓋過集會原意

大大個回力標

咁你知唔知佢呢個咁有型嘅花朵點黎？駛唔駛又揾返梁天琦失蹤前果段 我好忙嫁，又要做essay嘅片出黎

P牌真係p牌
連屌人種力度都弱雞過人
係咪搵isp email搵得好辛苦
洗唔洗俾個你
你呢個acc又柒撚左

solomon係唔反對ga
係叫我地要小心行事姐

其實有幾句野都已經spin到冇左本來意思
be water 本身李小龍都係形容緊攻+守
而家已經係散水代名詞

咁咪中二病發囉end game

即係你搵美國求助，轉頭高調支持美國反對既另一壇野（加獨），咁就好有道義？咁予欲予取真係香港d政治港孩先做得出

我唔會拎咁多人努力去較飛

公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。

呢句最真
香港嘅未來係應該要由香港人嚟建構
建立香港人想要嘅香港
而唔係美國想要嘅香港

講得好中point
邊有咁多大佬好拜 gop都唔係鐵板一塊啦下話 人地發句聲就當聖諭來解讀

其實Solomon都時常資訊不及時/意見有改變 佢tweet出來嘅咪係佢個人意見同思考過程咯 點可能代表成個gop
講完 隔離又會話 三毛出動抹黑Solomon

其他野我唔知，但笑人71果日中二病真係好撚on9

ok 知你咩料

咁多人既努力可以400 幾場集會既其中一場搞散？
仲要估計5萬人都唔知有冇

思路清晰

隨心而行
相信自己嘅良知

有隻d熱狗味仲好撚大陣味添
以為冇人知
想係幾個都出晒聲仲想係到帶風向
熱狗搵窿捐買多幾個唔係p牌既acc先啦

借位
其實而家最緊要停止爭執
根本為呢件事爭執好無謂
去咪去
唔去咪去囉
好老實講個集會係點已經唔重要

RichS：記者仔想刷知名度
立場姐姐：網媒仔收撚皮啦
牙平：去撚咗美國，又有政黨connect，立會除罩搏岀名
牙聰：我地打生打死佢就去耶魯
Gphone：死左膠
老豆揾仔：想做大台
天琦：港獨撚，美國唔會撐，港獨就係鬼然後日日叫人地句光復香港
solomon：嘩共和黨大佬提曬水但係又唔撚理人地話focus反警暴就ok
口交部：連口交部都撐，邊個搞仲唔係鬼？而家又咁信支共

呢樣野唔係爬山
係佢爬緊珠穆朗瑪峰見到有隻兔仔得意 想過去撚下佢 撚完根本無任何作用 最多比人讚下有愛心 但佢班隊友會因為佢呢下動作增加死亡率
佢以自己名義我冇問題 佢綁埋示威者之名我就唔feel comfortable

本身班城邦派已經屌緊佢係鬼啦

其實無嫁, 同樣地對於美國人黎講, 要佢攞件衫係NBA舉一樣有咁樣嘅struggle, 要英國佬係Brexit 最多野搞之際出聲平權BNO一樣道理。
講真, 如果依d國家無咁左膠, 好似香港人包括藍絲同黑衫示威者一樣咁功利主義, 應該係香港問題收聲, 全力奶共

攻如海嘯，守如寒冰，退如流水 （好似係咁上下）

而家得返後面果句

即使建了國，卻無國體，不建也罷

其實對香港咁多年抗爭黎講
國際戰線第一次打得咁響咁多支持力量
連登仔女一齊黎學下野先啦

最撚憎人次次出嚟都話仲有下次同佢鬥長命完全係俾個藉口自己去退縮

可以係好深哲學問題
結果重要定成為乜人重要
縱使兩者都係公義體現

貼堂呀呢個

屌到班青城派啪啪聲

一個新時代的社運啟蒙領袖點會係利益大於信念呀
如果連自己都係利字行頭，瞻前顧後，咁又點說服人哋跟佢嗰套信念呀

引用你呢個說濾法
各家自掃門前雪 根本冇一個國家應該幫香港
咁又憑咩叫人stand with Hong Kong? 點解要打國際戰線？

呢位巴打講得啱 你要人幫又反人地個立場？做人現實啲 有機會破壞法案又對五大訴求冇幫助嘅事一定唔做

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

solomon好多時係真係講佢自己意見同佢自己睇到既野
話明自己意見哽係有d主見
事實上佢都係同我地分享佢係美國睇到既野
我建議連登仔唔好再攻擊Solomon
佢係反共上一定係盟友黎

立會義士係共匪？！

引到隻真鬼

而家連71衝立會都係鬼了

完美

其實梁義士已經講得好白
唔好再用乜乜人講過做出發點
用返獨立思考
今次事件發覺好多人鍾意講
邊個邊個講
當教條
而唔思考當中是非對錯

推到全部人見到，梁繼平幫大家反思何謂抗爭既正確態度

其實佢本人無問題，係佢啲fans 唔識睇晒咁多人講野
拎佢一兩個Comment 就當真理，要人跟，唔跟就係鬼

呢幾日我留意到，輿論工具已經通過獲取account，不斷進行分化滲透，佢地散播恐懼、愚昧同無力感。另外，一大班人盲目造神，將思考外判乃至自我審查。

呢啲都比起一個加泰集會更值得我地反思與警覺。

其實都係，如果香港唔係有利益嘅話
我都真係唔見得佢地會幫我地手

有幾啪啪聲呀，當年司徒華都係如果中國無民主，佢寧願香港都無民主，幾撚有骨氣，幾撚有道義，咁你去搞民主中國啦

你地嘅指控就係屈鳩手足聰所羅門話 其實呢啲都係你地一相情願嘅諗法 好多手足都有自己諗野 唔需要搵位亂入

唔係
我作為反集會既
見到solomon話okay係安心D
我唔係為反而反, 真係擔心有反效果
而家solomon話okay唔代表我地即刻覺得無問題. 顧慮同擔心一定繼續有

希望唔好被spin到獨立既方向
呢個唔係單單反集會既人既意願, 呢個更加係數搞手既初衷

唔知你地撐集會既人有無睇清楚
搞手既集會既重要目除左聲援, 更加係想澄清立場免被spin獨立.

"香港同加泰一早被國際連繫左，你google一下就知國際有幾多報導將兩地相提並論，而香港人亦已經開始左喺遊行舉加獨旗。如果無人出黎講清楚香港人係咩立場，只會更加比人spin做我地支持加獨。呢樣嘢唔會係你想見到啩。咁今次集會正正係最好機會解釋比全世界聽，香港係支持緊加泰啲乜，就係我提出果3大立場。”

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

即係動機都係想澄清並非撐加獨.
但分歧在於效果問題, 搞手覺得可以集會可以免被spin, 反集會既人覺得出發點好但唔搞好過搞.

我發現呢兩日既罵戰, 大部分人係完全唔知自己支持緊搞手D乜同反緊乜. 撐集會既人不停屌反集會既人怕被支持獨立. 但其實咁已經係屌緊個搞手

anyways, solomon話okay點都係好事黎, 無論你撐定反都好

why not both？
去加泰會搞散場運動從來都係得軍師講架咋

你地夠屈鳩Solomon 係大台啦

好冗長
重點：當國際關注不會從天而降，就唯有努力去建立盟友。要人關注香港、為我們搞集會，就有道義要關注別國發展。

鐘意去就去，唔去就唔去
利申：撐加獨，唔撐集會

阿sir你露晒底啦

屌而家司徒華都係鬼
李卓人同長毛係咪都係鬼
教協都鬼了

呢位ching就通透啦
條傻鳩講兩句就露晒底

摒棄教條主義
無大台

成班大愛撚自己未搞掂先幫全世界爭取獨立
又高傲到覺得唔可以求人，自己香港自己救？買左軍火未？幾時打老解？

用道德做基礎去考量政治問題根本係弱智

其實最尾個point先重要
我地係要建立香港人既價值觀取向比全世界知
而唔係永遠好似尚書大人咁風吹邊面就擺向邊

FoJ: 你要賺人錢又要反人地個立場？做人現實啲，有機會得罪中國既事我一定唔會支持

莫雷不代表NBA
我不會支持莫雷

可能會得失美國，我地正正需要學搵lobbyist補獲
正如義士裝修後和理非文宣補位一撚樣

P牌好想推

你講呢啲做咩 大把官外國讀大學

佢地即刻割
相信就算梁天琦講，佢地都割

謝謝你綜合哂啲行動post

你係咪唔記得呢件事係一頂綠帽造成

一句講晒，淨係顧自己同支那人有乜分別
和理非更加應該支持加泰
佢地啲黑察又係亂打示威者
同香港一樣

熱狗而家d水泥隊咁撚廢既
得一條友單拖咋？

呢個要問搞手
唔好問我
只有搞手可決定平唔平衡兩者觀點

講真有啲時候兩者會有矛盾
（今次係有明顯平衡空間）
可以睇下dark Knight
就明我講咩

公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。

你代表梁天琦定點？

真係覺得自己清楚為乜野集會
而且同意咪去囉
一路以黎都係咁架啦

Tui 最鍾意梁繼平

各有各做

等城邦狗衝出黎咬偽港獨梁繼平

笑死

你有本事咪令人聽你講囉

我都信所羅門係想香港好o架
但係唔駛次次佢講兩句又當真理，又要猜度佢背後深意，又驚會錯意，得失到佢咁款，成隻狗奴才接旨咁

爭取人權自由爭取到咁真係好樣衰

我冇講話喎
你出黎爭住認話牙平係鬼啊？

最後個句

我都唔明 如果真正為爆眼義士或者其他受傷義士傷心過既點會同加泰割蓆
I can only imagine the pain they are going through
你唔可以大大聲要求國際處理香港人道問題 然後轉個頭叫香港人唔好為加泰同樣既人道問題發聲

可悲既係反集會既人唔係因為覺得集會主題錯佢唔認同而反

而係佢都認同，但係我好驚得罪美國，比中共扣帽子而唔敢去

幾時我地變到咁冇膽，6月果時全世界未有人識你都敢挑戰中共既勇氣去左邊

....

我想睇你點同支共玩end game

愈多猜度計算愈容易死
熱青城最鍾意玩呢d

引用你呢個講法
我哋就只揀加泰嚟幫，對於同樣有警廿暴嘅智利同印尼就視而不見？

我希望香港人諗清楚自己到底爭取緊啲咩，想成為一個點樣嘅民族，初心/核心係啲乜。

真係 香港人奴性依然非常重 時時期望有救世主

重要去撐一個全世界冇國家想去主動掂嘅加泰 人人都避之則吉 香港自己周身蟻就特登整個集會去撐
大愛撚為道德感召 搞手打手為人血饅頭 真係去得好盡

好有道理

就係因為唔知, 所以尋日啲風向轉到"發發"聲

利申: 我都唔太清楚到底發生緊咩事, 所以要國際支持, 對外文宣真係好重要

冇錯
自己用腦
去唔去集會都要人話你知
真係懶到唔肯用少少時間做功課？

其實好矛盾
喺高牆同雞蛋之間 好想企喺雞蛋呢邊
但又要考慮到國際關係又剩
有冇人指點吓迷津

司徒華唔係鬼？你岩岩出世？

solomon yue is a nobody in US politics

推
同意

冇計，無力感太強
敵人係全球最大極權國家

邊個唔想一步登天 得先得架 連黑警都未抽得贏啦
難聽啲講 我地嘅option裹面有冇香港人想要嘅香港都未知

應該唔少人唔知所羅門唔係參議院議員，議案投票佢係無票㗎

你係唔係冇睇梁義士篇文

你舉一個名牌大學政治學博士而又公認唔識政治嘅畀我聽吓

其實仲暗串左中共2句

原來司徒華都係鬼
唔怪得知加泰變咗撐共

我諗你唔明我講咩？
明明完全跳脫今次事件嚟講哲學嘢
都可以睇梁義士篇文有回應？

你知唔知當年大三罷係邊撚個叫停

U mean蔣博士？

而家真係有救世主出口出埋手幫，但係你地屌人老母話唔駛求人

上次啲人話sunny Cheung 係鬼

葛博士sor

佢講緊既係timeless time慨念
強化time and space效用既手段

讓訊息一到即達至腦海

logic係啱

遺憾地香港仍然好多人都係畜生

未見過一個地方嘅政客會拎本土嘅利益去供奉其他地方咁偉大

其實係有㗎 佢呢啲係做幕後野 不過真係唔明白點解要當佢係神囉 佢自己都唔想俾人推上神枱

連登仔：我地對國際關係熟過你梁繼平啦，總之搞集會嘅係鬼，會俾位人入

連登仔：wts record呢？無圖無真相

啲人時時都曲解佢講嘅嘢

公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。

擲地有聲

國師叫外國解放香港都係國師功勞
榮耀歸於國師有國師就有國體

1. 所羅門DC 有咩friend 我唔知，但gphone 係DC 有齊參眾兩院既朋友，咁係咪應該信gphone 多過信個無議席既人？
2. 當我地高舉人道主義去反狗暴，希望國際上有多d 盟友支持，點解去到其他國家有同樣需要時我地就龜縮？

anyway 今晚一定會去

咦，原來國際民意撚個小大台Richard Scotford叫人聲援Catalonia

梁繼平係鬼
依家有啲學識嘅人都撐加泰集會，你叫班俾五毛撚嘅連登仔情何以堪

尤其是係散佈恐懼依點
我到依家唔明點解可以將一個集會仔吹到會毀滅成場運動咁，唔差在講埋個集會導致人類滅亡，宇宙大爆炸啦

係咪又準備改名

咪喺我支持個集會 但係我唔覺得會超過一千人

up

你假膠嚟？

係呢件事上我覺得好可悲
一方面想connect 國際，另一方面當一件事可能對自己無利就光速割蓆

推呀
唔係神化梁義士
只係有道理就聽

咁所羅門係共和黨大佬，無你講得咁不堪

好正

啲熱狗同01網軍真係入侵晒連登

講得好好真係兼聽則明
推比多d手足見到

政治 = 利益 唔駛諗咁多

exact7ly

成班人冇大台啦就要搵個人黎追星崇拜香港搵唔到就去美國搵。

即係想搞港獨啦
而家冇人話要港獨喎
邊個講港獨邊個就係鬼

佢從來冇話代表每一個抗爭者喎 其實咁多個月以來 有幾百場大大小小唔同嘅活動 唔會個個都認同每一個 亦都從來冇人捆綁話一定要認同

佢的確係盡幫
有時我覺得佢講d野係想comfort我地
等我地唔使等得咁難過
但有班人係都要拎佢講既野自我猜度點做

依家連登輿論已經完全被控制咗，奈何又冇其他更好嘅平台

所羅門係共和黨海外事務組織大佬咋，有幾大呀？

佢從來都冇話代表過每一個抗爭者囉
去就去 唔去就唔去 喺度鬧交好無聊

我反對攻擊Solomon 但係一定要攻擊將佢講嘅嘢當聖旨嘅戇鳩仔

但做依d野真係等含撚
佢地其實只不過係觀眾 想睇d所謂展現人性既野

仲有G20團隊

唔岩你地聽咪話人比人控制囉

其實過咗今晚咪知道佢有咩效果囉......

push
正視聽

乜乜柒柒表排14
共和黨金主之一
佢地位點都高過gphone先啦
我撐加泰架，起曬弶做乜

呃錢做埋啲濕鳩登報，買多啲gear好過啦

走啊巴打 一陣班大愛撚又屌你自私自利架啦

不過班搞手幫到佢地滿足自己嘅道德感 所以反美國個立場就ok, risk個法案都冇問題 一啲都唔自私自利

有外國幫助係好事 但係主線一定係自己香港自己救

sorry
坦白講，果個表唔代表d 乜
gphone 係果個表上面直頭無名tim，但係參眾兩院都當佢上賓咁

講得好好

我唔否認美國可能幫到手，但係自己從來都冇當過佢係救世主

拿，呢個我唔反對架下
佢同攬炒團隊籌完旗登完報之後就好似乜都無做過咁

人哋話佢哋係本土派嚟㔖
話人哋係大愛嬲 人哋一陣就嬲豬喇

攬炒巴/G20: 要咁多錢做咩，攞黎買gear好過啦
國難五金：人血饅頭，發小朋友脾氣
前線：送頭，上曬頭唔諗後果
非前線：冷氣軍師收皮啦
香港人鬧自己友永遠有創意過鬧對家

西藏新疆又唔見佢地咁落力 人地連幫自己發聲都做唔到唔見佢地幫下

利申：有關注

今年G20個會議已經完咗啦，仲唔解散咩？再攞住呢個名出黎籌錢，實比人當做騙徒

美國佬鐘意大愛左膠但係突然會唔鐘意你大愛埋加泰
懷疑gphone2014扮左膠鋪路
而家咁撚叻仔

關你撚事

智利同印尼有警暴都無理啦
弱水三千 只取加泰

唔係救世主都合作伙伴你會唔會一路合作一路做伙伴唔like既事？ 人地大公司你公司仔，畀少少尊重好過份咩？ 你要支持咪暗瓦底twiiter出下post, 唔駛大鑼大鼓支持伙伴既對家，都已經唔係政治問題，而家係連禮貌都無

唔完全同意不過推推先

所以我咪講埋攬炒團隊

我諗佢當年係真心左膠既

收收嗲啦講波佬
你地真係好撚煩

「第二、香港加泰人權自由集會籌委會（籌委會）同意大量意見認為，三大立場是普世價值，不單適用於加泰。雖然直接更改活動名稱在操作上並不可行，但籌委會同意在集會內容中盡量加插聲援其他地方受打壓抗爭者的內容，包括於集會宣言中增補，及邀請嘉賓修訂分享內容等。籌委會亦歡迎參與者展示世界各地的旗幟，以示全球在捍衛人權自由的立場上站在同一陣線。」

聽到你地既意見啦，滿意未？屌完未？

呢單野搞手 梁穎匡 周豎鋒 陳浩天
全部都係鼎鼎大名社運界人物

公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷

重中之重

鬧黎鬧去冇意思 最實際就係過咗今晚睇吓嗰集會有咩後果
雖然我支持個集會 但係我都唔覺得會有超過一千人去 根本唔會有任何影響

咁佢籌旗都係登報啫
港共無大動作佢都無嘢可以登報
未當佢民間gphone囉

呢個post無過千正評講唔過去

唔做一定冇回報！我就參加啦！負面既人係好難扶得起，不過唔會放棄佢地，最多行得慢，就參加既手足行俾佢地睇先啦！

屌左人老母先，睇下人地會唔會嬲，人地咁大量無事既

純粹平均下，淨暴力場面無左膠活動就無藉口幫你

立場姐姐喺咪變左BBC姐姐?

照你咁講，要達成真普選，都要同中國政府協商同合作架，大把藍絲都係呢個邏輯：「你會唔會一路合作一路做伙伴唔like既事？ 人地大公司你公司仔，畀少少尊重好過份咩？ 你要反送中咪暗瓦底twitter出下post, 唔駛大鑼大鼓支持伙伴既對家，都已經唔係政治問題，而家係連禮貌都無」

BTW，美國對家點都無可能係加泰啦？根本唔對等。美國政府同加泰示威者最多咪又係意見相左，你當大國政治係清朝宮廷，一句不合就往死裏打咩

同政府啲回應差唔多

第七點🙇🏾‍♂️🙇🏾‍♂️🙇🏾‍♂️

所羅門黨：一網打盡，全部都係鬼黎

typo 劉穎匡

其實意見相左都無，只岀啲别國内政關我撚事嘅口術
你當美國係誠哥，加泰係譚仔，譚仔分家關誠哥撚事咩

梁義士大局觀出眾

達成真普選的確係要同中國協商，唔駛理中國果d叫獨立建國，到今日美國都係幫我地爭取自治，佢地只係平衡番個勢力,等中國唔好得寸進尺，美國做緊咩唔該留意多d

仲有坦白講，美國幫你係有利益但唔係老撚溤，你要高傲到唔駛人幫咁威一係你自己有辦法自行立國，無既話唔該乖乖地坐定定等人救

說得很對！

Support and agree.... pish

幫手推

4. 將焦點放在個體的問題，在於人容易將個體神化。最可悲（或可笑）的是，原本應經過辯論的政治議題，變成了類宗教行為：各人競猜領袖的動機、原意、弦外之音，執著領袖一兩句的言論，各自解釋及演繹「經文」，再集體讚頌領袖的權威，不容外人挑戰。

講緊連登仔

屌到cc台班傻仔啪啪聲

哦，叫咗咁耐自己香港自己救，要爭取屬於自己既權利同自由，到最後原來你只係想瞓係度等人施捨。

你呢啲人其實同啲熱愛中國既藍絲無咩分別，大家都只係想等運到，只不過一個係覺得中國有機遇，一個係覺得美國會救世，個分別只係奶既鞋底係由唔同公司出品。

聞到陣信徒味，搞到好多人忍唔住出聲

人地誠哥都唔敢參一腳，但係你小店話要支持人分家

講得好岩

兒登就係兒登
冇啲政治觸覺
個個只想做跟隨者冇人想做帶領者
所以先會有所羅門大台

勿忘初心

得喇知你想話佢地係港獨撚

係小店有個員工係自己個fb話中意食三哥多啲咋
都唔關誠哥事，佢又唔食譚仔梗係唔參隻腳落去啦

你自己救係做d野去拉攏有影響力既勢力幫手，自己救=\=唔要任何盟友，你連呢點都唔明

你地世界既自己救係好轟烈咁無槍無炮衝入解放軍營自滅，你地自己覺得好悲壯，然後呢？然後就沒有然後

所以你間小店支持完，係咪會即刻執先？係咪連百住都會black list你？呢個世界唔係非黑即白。意見不同就非死不可。

連登真係越黎越低質
自己唔識思考
日日搵大台拜
開始分唔到係01打手定係真係咁蠢

其實我地集個會, 可以幫到加泰走出國際
獨唔獨就靠佢地自己啦, 我地都係一樣

我地係撐自由、人權

今晚見

驚誠哥話唔畀貨你

小店個員工食完三哥自己fb打卡梗係無問題，但而家你要開記招話支持三哥分家，唔好同譚仔一齊

而家加泰集會嘈得咁緊要係話怕攪死運動，但係細心諗，加泰集會真係有咁大威力？
退一萬步諗，美國真係嬲嬲豬唔打香港牌，唔通我地個個就要即時收皮番屋企訓覺當呢幾個月冇事發生？我哋係為五大訴求出黎抑或為美國制裁港共支共官員出黎？

問題個員工仔開記招都無威力

小店開記者會撚有人care咩

所以一個小型集會＝割哂所有國際盟友？一個一千人都唔知有無既圍爐集會，居然可以令全世界離棄香港？如果係咁勁，共產黨兩個月前已經做到啦。有時真係唔明，到底你係太高估個集會既威力，定係太低估盟友既智力？

無威力所以要做左先令誠哥尷尬？誠哥開到口話譚仔分家唔關我事，你供貨商就係誠哥，而你就開記招叫譚仔分家，但係又無影響力喎，咁點解要開

支持

笑死人，居然怕自己把嘴講野難聽，會令誠哥尷尬，到底你自大到咩程度？你當自己係郭氏兄弟定李兆基？呢啲野真係得連登仔先會講得出口。

無影響力又會令人尷尬？自大如中國口交部都唔敢自詡有能力令誠哥難堪啦。

香港人本身無國際視野好難怪咁on9

零售小店某員工記者會發聲明表示中意食三哥
令供應商百佳感到尷尬，即使百佳無供貨畀譚仔同三哥
你唔好咁痴線啦

你地又陷入左只有割同唔割既邏輯陷阱，割同唔割中間仲有曖昧，若即若離，尷尬，好撚多種關係，你而家唔係割，係將同美國關係既親密度減低，加泰加左，但係加泰無能力幫你喎

再講多次政治=利益，你唔會係公司講要老細一定係黃絲，但even你老細係藍絲你可以係自己fb發表意見，你係公司大嗌我係黃絲，咁老細就難做

錯晒，無影力係應該唔好9做

支共四個月都未跪
咁我地係咪應該收收皮先

你有冇簽過白宮聯署叫美國唔好出口催淚彈畀黑警？供應商唔會受小員工影響，但係係會有其他敵人篤灰架

除左加泰,仲有好多野要人幫手
兄弟爬山

你係咪弱智，支共跪到條例撤回，放風要林鄭收皮你話無用？

你會唔會跪求印度剛果既支持stand with Hong Kong ? 唔會 因為佢地既支持十分廉價
同樣你盼望求英美澳加既幫助 係因為佢地既支持十分有效 對件事有幫助

Richard Scotford叫人聲援Catalonia

又係你
好憎所羅門喎你

呢個係類似香港政哲嘅問題，但首先要做嘅其實係定義咩係香港，之後先可以定義到香港人 例如社會經濟文化語言等等 都係一種地區上嘅體現，關於個人政治主體性嘅問題

而家信埋支共啦下嘛
四個月先收返，仲要一路劏手足都叫跪
個標準到底有幾低

我淨係想講唔係無效 四個月想全勝唔可能，不過唔係討論重點

睇黎大家仲未明白共產黨既承諾從不可信
俾得你既一定有能力收番，文攻也好武嚇也好

［有位走地撐加泰獨立］ 每個地方既人民應擁有自決自己地方前途的權力

我唔憎所羅門本人，畢竟佢可以作為美國共和黨嘅其中一把聲音。我係憎過份解讀佢說話果啲Fans，稱所羅門黨

明白
多謝推post

琴日係隔籬post叫人獨立思考下
比人屌到仆街
今日條撚樣就潛哂水

咁其實一個加泰集會就全輸都係無可能

基本法承諾過普選

我都唔覺得會全輸，但無必要做幫唔到手係會有負效果既事

支那本憲法咪又寫明乜都有
結果咪又只係一本笑話集

未做就話有負效果
四個月都係打咗先撤回啦Ching

112 維園見

係警署門口痾屎會唔會幫到你爭取普選？駛唔駛又做左先？有d野係可以用腦判斷有冇可能有效，事實上你係用香港既抗爭資源幫加泰，而我地會得到乜野？

第四點
唔好神化天琦等前人
如果唔係佢出黎所做嘅嘢令到你地希望太大會令反彈更大

答我未明未

仲有
E.我宣布XXX ! 做/唔做嘅就係鬼！
F. 唔割！ 但XXX就一定割！
反對
Yes Sir! Morning Sir！

睇班支那種dna入來發表 everyone deserves freedom, but Hong Kong deserves more freedom than the others 之流偉論

好認同梁義士講唔好再捧神，然後嗰神講咩就咩...由以往gphone到天崎，政府只要打冧佢地成個運動就失去動力。點解我地又番番去舊時倚賴某人呢?

唔係話所羅門講既無道理，而係唔好盲信或變成宗教式真理。要自己去分析，去行動，唔好再倚賴人喇。

加泰人被打壓，警暴...我地真係可以唔感同身受，可以自私地以自身利益為考慮唔理加泰發生緊既事? 如果真係要咁自私，其他國家洗撚理香港? 一早奶共割香港啦

又黎代表論
自己諗下當時佢既主張係咩
再諗下加泰而家爭取緊既係咩
唔駛畫公仔畫出腸呀嘛

咁上次尖咀狗屋屙尿嗰個係咪都係鬼
你地仲判斷埋big risk no gain添
抗爭資源
買咗咩俾加泰

美港關係變弱，可以基於好多原因：中國跪低求美國收聲、美國議員被中國收賣……呢啲因素點都比一個小集會實際得多。

講到最後，今晚集會會否引致美港關係薄弱，都只係證明惡魔既偽命題：你唔可以證明到惡魔存在，我亦證明唔到惡魔不存在。你唔會說服到我，我亦唔會說服到你。你係度發反對通知書亦都無用。你可以揀唔去。有咩影響，睇埋聽朝國際新聞就知。

所以我攞百佳啲貨打屈臣氏

香港自己都未顧得掂

成班大愛撚

老老柒柒
俞生淨係代表Republican
當佢說掂所有Republican
都仲有Democratic同獨立要掂
GPhone就邊邊都有跟
咁邊個全面D

sor唔係屈臣氏
應該係我用百佳啲貨掟鳩幫襯3hk啲客？

籌款搞集會，出席集會有機會畀狗撚畀狗捉，全部都係成本

最好笑係有班人話「香港輸唔起」「政治唔係咁簡單」，然後一大班兒登仔盲目認同
但其實類似嘅論調係之前舉美國旗，提議私了，提議裝修嗰陣都有三毛講過，叫人唔好整差個形象、唔好令美國難做

事實證明香港人與其乜都交個波畀外援，不如自己主動起腳踢，將場革命輻射開去先係最有利自己，有乜理由要主動孤立自己，聽天由命

所羅門唔鍾意-所羅門都出到聲叫你地唔好去喇
所羅門表示理解-所羅門不是大台 不代表我

Freerider好做嘛

我只希望香港民族係勇敢堅定，站在雞蛋一方，堅守道義，做啱嘅事。不過可能ff太多

但其實我明佢哋諗乜，好多人想人權法過咗先搞集會乜乜乜... 佢哋出發點都啱唉屌唔識講，各自爬山

01網軍呢

咁又真係gphone最世界仔

so9sad

大家有決定去唔去既自由

佢都講到咁白支持港獨咪去加泰集會
其實都係個人選擇

第7點

set agenda向來政苦強項
無大台難做wor

讀得港大都得罪陳雲

籌旗取消ed
小集會撐加泰都捉雖然不反係唔可信
不過佢捉就更大noise
警暴阻止反警暴，希望班狗有咁蠢
不如你驚班反加泰撚過嚟踩場私了我地好過啦

係比人篤到暫停...

問題係人權法根本唔包生仔
先唔講只要香港狀況一平息 呢條法案過既機率係零
就算過埋參議院 過埋侵侵
只要佢地有朝一日和好
照樣可以唔執行 然後香港人就wfc
個個都話政治=利益 所以要睇美國頭
有冇諗過美國都有機會因為利益賣香港
我認同呢條法案係對中共一個好大既制衡 但絕對唔係唯一解

個account吉既 肯定係佢?

佢個聲明話取消咗啦
我撐加泰，但無諗過捐錢

所以要做d野加大個變數，令佢更加大機會過唔到 goodest logic

知唔知美國國內警暴問題都好嚴重

佢本民族論寫得好厚道
其實有credit 國師

你去支持加泰獨立
美國就一定反對你
沒有美國
你連漁村都做唔成

關係喺邊

個個j佢乜野排名14

講撚左幾多次加獨同集會無關係
只係反西班牙使橫手鳩拉人+反警暴

冇計 佢英文名唔係Solomon

就算唔撐加泰 我地每次集會遊行衝突都係加大緊個變數
唔係點解gphone佢地仲要不停遊說解釋?
怕有變數咁你係唔係咩都唔做坐係度等美國救?
你就真係goodest logic

變數有分正面同負面，咁多反對聲音同理據唔聽，大家心照

獨家爆料。中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立，建立中央銀行。
為什麼加泰的獨立運動會舉起中共五星旗？這就是答案。為什麼歐盟及美國不支持加泰，因為加泰向中共借錢囉。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元貸款，以建立加泰羅尼亞中央銀行。//

大把人出黎話無影響你有無聽

關係咪就係可以connect美國民眾囉
人地民眾有選票 有2nd amendment
你估真係好似中共咁話點就點咩
尤其而家反共情緒高漲
只要繼續潑火就已經係俾緊壓力
咁都要人答你就唔好衝出黎啦

你肯定你係反緊共

獨家爆料。中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立，建立中央銀行。
為什麼加泰的獨立運動會舉起中共五星旗？這就是答案。為什麼歐盟及美國不支持加泰，因為加泰向中共借錢囉。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元貸款，以建立加泰羅尼亞中央銀行。//

裝修火魔法私了夠可以係負面變數
咁你不如好似14年咁
愛與和平穿透坦克

Lm

你講幾多次有鬼用咩
最重要係國際媒體的印象係乜
而你又唔好畀五毛上綱上線
你反警暴，我支持（雖然焦點錯錯地，焦點應在雙普選）
但美國人如果認定你係支持加泰獨立，Mitch McConnell 就大條道理玩殘你

我段野點睇都係講緊美國民眾?
想spin去加泰民眾度?
你覺得只要冇警暴佢地隨便講句野咁就獨立到?
咁佢地而家獨立左未呀?
人地話到明係反警暴 係要spin去獨立

純粹本人的政治美學：公開乞求別國解放自己，即使建了國，卻無國體，不建也罷。

100%同意

日日夜夜都人權法 連自身抗爭有時都要讓路..
根本人權法只係其中一個手段

Communist Party leaders in Beijing won’t have been too unhappy to read news of Carles Puigdemont turning himself into Belgium authorities this week. The exiled leader of the Catalan independence movement, and former president of the near-autonomous region, fled after an unsuccessful bid to secede from Spain last month. The Spanish government, which has requested his extradition, intends to put him on trial for sedition. (He has been released on bail in Belgium).

China has been following developments closely, ever since an independence referendum was held in Catalonia last month. The jingoistic Global Times, a state-owned tabloid that often ventriloquizes Party leaders, was quick to lay blame on so-called Western values, as is the newspaper’s wont of late. “The West’s extravagant explanation over democracy, freedom and human rights over a long period of time is the fundamental reason this time, which provides the Catalan separatist movement a moral high ground it’s not supposed to have,” reads an editorial published late last month.
加泰獨派領袖自首共產黨最開心
共產黨自己都對住一班分離份子會同你撐獨立？
傻撚左乜

好有梁繼平風格

美國警暴詳情
Netflix都有 有埋中文字幕

定係你傻撚左

國情動向 06:42 2019/10/22

本港反修例引發連串示威持續4個多月，不時成為國際新聞頭條，而最近西班牙加泰羅尼亞等地爆發示威，示威者也宣稱是複製「香港經驗」、要做「第二個香港」。

在北京，外交部發言人華春瑩今日稱，對不同地方的違法暴力活動，西方政客和媒體採取不同態度，認為對待暴力違法活動雙重標準、姑息縱容，到頭來只會害人害己。華春瑩表示，所謂民主、人權，只不過是西方干涉香港事務的一個道貌岸然的藉口，強調對待暴力違法活動只能是一個標準、一種態度，否則只會害人害己。

支那一早立場係香港搞緊港獨
佢篇野意思係美國撐港獨反加獨雙重標準
但現實係香港人同加泰果邊都只係反西班牙極權打壓+反警暴
詳情睇下立場姐姐係篇野
佢人係加泰

口交部講既野都quote救命
先唔好講佢講埋野野五時花六時變
佢呢段咁講係想美國唔好再撐香港 而唔係撐加泰獨立呀

上面西班牙文有證有據你唔信，係要“覺得”中共唔會支持分離主義，可以唔駛傾

非常同意
唔去既就唔去，或者
堅持要去既人 直接幫佢地執生
[加泰集會] [集思廣益] 不分化不割席補救Post

Tuiiiii

正反雙方都提出各自理念
自行決定是否參加
請停止分化
繼續努力同行

除左條Link無其他網有報喎
想搵個英文Sources睇都無
睇開波就知有D網鳩吹唔使本啦

民族自強 香港獨立

捉鬼撚縮返入老母塊閪皮入邊

我已經特登冇覆佢 佢都講明可以唔駛傾
巴打真係有心
篇野都識講西班牙文 講到好似人人識睇咁
陳雲求其擺個topic出黎就話係
隔離post夠有人話係半fake news
又唔見佢quote出黎

波台友慣左FC
一陣J錯轉會比人笑撚死

成個禮拜睇過最有意思嘅post

我師兄

班友應該要屌埋梁繼平

聞到熱狗陣味

我地既大台就係「無大台」

但係無大台背後需要既係個人既獨立思維、主動性、政治思維等等

大家仲需要一齊進步

遲早話佢天使

以下個人意見

聯署人數多左咪即係參議員背後嘅財團開始集氣囉
你估人地聯署好似藍絲咁寫句熱愛香港的市民咁唔出名咁就當表左態咩
眾議院未過又話十劃未有一撇
眾議院過左又話商家不代表美國大眾
你估人地美國係香港咩
個大環境都係要反共
就當你過唔到，唔通美國又話自己輸撚左以後成個美國奶共啊
好多野真係各有各做，你估美國一開始關注嗰樣野係乜野
我自己就覺得根本唔想香港再被中共踐踏到而家咁
呢幾個月啲野全香港都有眼見，美國人都會有眼見
佢地甘心香港人輸左，一係攬炒一係以後全港奶共奶足50 年不變?
就因為香港人有怨氣「裝修」?

政治係談判、妥協、包容、討論，雖然最後講嘅係利益
但斷唔會係咩少數人嘅利益﹙裝修都係一種利益，因為港商出賣左香港人太多﹚、亦有爭取民主自由嘅人，當然亦都會有坐享其成嘅人
但我覺得，最少我地都有200 萬人出過嚟爭取，民意到呢刻仍然係相當清晰，咁美國由始至終都係用呢樣野做介入﹙你亦都唔洗理佢係保護在港美國人定其他香港人﹚，而家係講緊維護大多數人嘅利益
只有中共同佢啲爪牙先會反對呢樣野，而實際佢地最驚嘅都係我地嘅團結，否則佢唔會明面咁多升級﹙修訂逃犯條例、出禁制令、黑警濫權﹚，暗面都做咁多野﹙721 白衫打人、831 恐襲至今未負責任清算黑警、其他好多事包埋連登三毛入侵你真係唔好話冇﹚

講到最尾都係想講心態上唔好放棄，唔洗理咩理據
天琦入去坐，唔通佢知道有呢個法案先有機會贏?
佔中?戴耀廷又係覺得贏梗?
你可以因為修訂逃犯條例而出嚟反抗極權
但唔應該因為仗著啲乜野原因先繼續反抗
因為我地嘅反抗係代表不公義嘅存在
咁先係時代革命囉

三毛露晒底

講得太好

個個傻鳩當哂Solomon係神諭咁
Solomon 夠話唔好掟酒唔好衝擊要和理非啦
掟左幾個月啦,美國國會有無見到有勇武掟酒要叫停個法案啊?
更加唔好講有班傻鳩曲解哂叫人番屋企休息

唔好再講啦
佢地就嚟冇糧出架啦

民意愈唔割啲死三毛講嘅野就愈要極端
遲早要割港共政府嚟出糧
真低賤

毛語錄

同意 又造神起大台
正正就係梁義士文中所講咁

要有獨立思考，不亢不卑！不能人云亦云！

所以，加泰集會去唔去，自己決定，無謂洗版。

推行動 po 最實際！

講得好好，推！

嘩好惡呀
你哋做嘢唔講得嘅
講幾句就係屌，玻璃心到
你哋人多洗版力量大，你哋啱，唔再敢出聲喇

根本唔同背景嘅人
包括梁繼平、gphone、羅三七
都出嚟講過話加泰集會根本唔影響啲咩
成班友自己船頭驚鬼船尾驚賊

跟住一大堆五毛分化撚扮晒兩邊
而連登仔又真係跟風不斷捉鬼同割蓆

去咪去，唔去咪唔去
咁簡單都要用幾日霸住個熱門
屌

笑死人，咁就叫惡。班友狙擊搞手，話佢地係鬼，要私了佢地果時你又睇唔到？

要講惡，點惡得過班01打手、熱青城？

連登智將仲唔屈人係鬼

當你祈望有人來幫一把手的時候，
卻看到旁邊也需要幫手的時候，
每一個人也有自己的選擇，
最後還是問吓自己的真心

鬼呀！！